[今日必讀]立場轉載流亡者心血：解剖邪惡的大支那主義！！

最中肯精闢屌爆近百年《愛支病》成因，另尾段附一典型如太后細良之愛支絕症者鳩兜回應！！！

Sorry先，睇Cap圖文請從尾看翻轉頭！！！

再附大愛支末期患者另一鳩兜！！！

重申：大愛支，阻膠，etc我一早Classify係僭共諜！！！

推

愛支病 大一統仔
比共產黨更可怕
共產黨只係愛支大中華統一主義所生出黎既其中一個衍生物